食辣之人come

有冇食辣之人肚餓嘅時候一諗起辣嘅野食條脷就會突然痺一吓

我會自動分泌唾液

會狂湧口水